究境LIHKG過左65535正皮會點？

會否 Buffer overflow?

試下負評先
好似正同負都係一樣

幫你一把